有細妹既入一入黎

直接正題啦

有兩個男仔追緊我細妹

一個公屋仔，讀緊bba degree

一個有錢仔，asso畢業做緊文員

degree仔就好似會花多啲心思係我妹到，佢生日會送DIY既禮物

asso仔呢就悶啲，但豪爽啲，成部單反加部玫瑰6s送左做生日禮物

俾着你地係我，做呀哥既會遊說呀妹揀邊個？

For 公屋仔

For 有錢仔

兩個都唔掂喎

邊個有層供完嘅樓丫. ?

樓主食吖妹 咪益個兩個傻仔

自己食左個妹佢

有錢仔老豆送左兩個單位俾佢

一個名城成家住，一個銀線灣近番工

點解咁講

如果個公屋仔唔係bba嘅話都ok嘅

why not both

真係要揀，都係個公屋仔好。

聽完好想做女人

食兩家茶飯

第一個啦

你都唔想見到自己有日要係連登開post公審個asso狗公中出即飛你阿妹下話？

同意

有$唔一定壞人冇$唔一定好人

你不如問下佢鍾意邊個啦
下下睇呢啲

屌你依家邊撚個拍拖阿

係香港做女人都幾著數呀

公屋仔你要, 有錢你細妹咪得囉

有錢degree仔

我覺得其實你講既條件都唔足以比到意見
睇相處係點

點解要幫口游說 由你細妹自己做決定啦
佢鍾意degree仔嘅唔通你要佢揀asso仔？反之亦然
都未係一起 講到好似一定過人世咁……

利申：細妹 好憎屋企人加把嘴